琴晚同男朋友過馬路個時突然有車沖過黎，我男朋友...

我男朋友二話不說就鬆開我隻手跑走，而我就只係企起原位反應唔切...

我男朋友係唔係好自私

召喚文言文

一切感情問題，建議分手👏🏻👏🏻👏🏻

佢都係想到時有多個人可以幫你守夜啫

正常男友都唔會咁掉低你啦...
問下佢點解咁做啦

你有咁嘅諗法
即係你有”男朋友必須及時拉走發嘅你/男朋友應該陪你喺原位俾車撞/男朋友嘅本能反應不對”
自私嘅係邊個

發夢*

我諗走佬係本能反應??
之前有條片個on9小朋友衝出馬路，個老母見架車黎都唔衝出去護自己個仔

未入嚟已經想打定分手兩個字

多情自古空如恨，好夢由來最易醒
一朝飛上枝頭啼，不勝寒處聲哀驚

點樣利益最大化？
1. 一個人死
2. 兩個人死